下次圍人,一個大圈中空再圍一個細圈

太多人迫埋一齊做唔到野
有個大圈圍住,比人圍嗰個走唔到
中空中間可以比記者影野
圍人嗰班就自己搞掂

推

如果要打人就等記者走左先

推比人睇下